[極準！！]點收遮反應你係咩人

是但卷埋入袋：同個人一樣 是尻但但
會摺順D布：普通人 庸庸碌碌
會摺＋對準摺每條遮骨：自閉 阿氏保加症
唔戴遮任淋：中二病 幼稚
留你屋企陪家人：不羈 型
不服來辯

準到仆街

樓主無論咩天氣都只能夠係屋企陪屋企人
因為無人約

認錯人

無人理得負評

留你屋企
樓主字都唔識打
恥笑開始

獌聯五柒威啦

反映呀 on9

每次落雨都有女女遮埋我

gillian

你要幾矮先唔會頂頭

我157囉
有咩問題

矮我半個頭

你167？幾襯你

我摺到軍人床鋪咁起角